個個唔記得晒12號點打鳩學生?

香港人好野
打學生就得
講粗口就唔得